[MCU] MCU馬拉松中籤巴打相認區

有無人中咗

利申：唔中

中

on9一問 我個FD中左 可唔可以佢去買完 比我去睇 ? CS答到1999

問左, 唔得
仲吹到話要對身份證

最後無買、廢鳩事，係屋企自睇算

我最後今日公開發售買左，有冇巴打相認
頭先前面位巴打冇帶老婆身份證Hard copy跑左去快圖美print, 最後武士 相認區